今晚又可以睇牙朗瘋狂入波了

牙朗一發力可以屌打美欺

點知呀朗話要無限做波俾賓9入

私家G

牙朗今晚唔踢

C朗休戰避「愛」

【體育】周二西甲皇家馬德里作客愛斯賓奴，大紅人基斯坦奴朗拿度再次休戰。

皇馬教練施丹以「人人都要唞」為由，今季不止一次收起葡萄牙猛將基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），這亦是一星期內第2次讓大紅人輪休，連大軍名單也名落孫山。皇馬上輪以4:0屠殺艾拉維斯，如今面對下游球隊愛斯賓奴，除了C朗缺陣之外，傷兵名單上仍有馬些路、卻奧斯、莫迪歷和捷西斯華利祖。

銀河艦隊公佈的19人名單，隊長沙治奧拉莫斯刑滿復出，連同馬高阿辛斯奧回歸，其他主將包括賓施馬、加里夫巴利、馬約萊爾、盧卡斯華斯基斯、艾斯高、高華錫和卡斯米路等。

連贏5場的皇馬暫以51分排名第3位，落後榜首巴塞多達14分，衛冕希望渺茫，相信本周末聯賽回到主場迎戰基達菲，C朗可望歸隊。

樓豬柒到

成日休戰真係好，可以自己揀時間儲到爆氣先入波

留力對Las Palmas一次入十球爭射手榜

ching sick ball
今場最少大四喜